識得自動收皮真係好重要

大家說對不對

不抱希望 就不會失望

over 咗啦

唔識冇得救